［軒隊復出］利物浦 對 紐卡素 5

留意到而家利post 情緒高漲
相信過埋下個星期又會愁雲慘霧

on9 topic

此post禁叫春

我都覺

老老實實，中場一班工兵
比著咁多位巴打心中嘅出場順序會係點？

我就

啦>>>100分>簡=老母>軒=米

好過好喜歡她啦

我今日生日,想叫下春得唔得

好喜歡她

今日元宵，叫咩春，借啲意約佢出嚟啦

又比樓主開到利注定要輸

la回晒塘了

軒隊復出 會唔會燈到要換隊長

軒>啦>100分>簡=老母=米

全盛啦>>>簡>>米>100=傷啦>>軒>老母

keita呢

唔係呀，見佢出親都幾好，波做生咗，又箍到波
逼搶又好落力

係唔知體力幾時可以足夠踢返全場同玻璃

如果唔傷唔水就屌打晒我中場啦，冇討論價值

下季再更新

那有囡 初撚呀,我要初撚呀

gay?

法國利中場有個特點
平時7下7下
但只要符合某啲條件就會由工兵進化做一線料

啦唔傷全盛時期
簡帶腦落場唔帝王衝鋒
老母主場對強隊

咁你返屋企自己慢慢搓

佢黎利之前真係唔錯

其實利點解唔考慮馬列斯
我覺得好過利馬

唔買人都第3
洗乜買

前面3個唔傷就係囉
有個替換點都好d
球員自己又想走 又唔洗好似利馬咁食炒價
同沙拉2個扭哂

想走同想黎兩回事

咁貴 鏝有錢都唔買啦

佢個肚d肌肉好厚

其實如果前面三個都無計入波,係唔係要有plan b

踢死3個好無保障 黎緊又歐聯8強

Plan B = 刷角球俾VVD頂

上次vvd造煙霧 比Can頂

好喜歡他

改埋曬呢d名

軒場場都最佳位置，會唔會好似米佬咁嗌走

依個世界鬼有咁多豬烏級數plan b球員比你揀咩

呢下又熱血 又聰明

狜天奴又和一場 希望下體會生性D

ox子今晚同條女去邊呀

有經驗先識咁玩

狗咩

約左朝早呀

3億做後備，高普都唔夠膽咁玩啦

發覺la好燥底

球員有火，係好事，你睇尋晚阿妓

燥底同有火係兩回事

大家都有個火字

沖完涼出黎,淨係包住條巾,跟住一野飛落La個頭
GAY

佢燥得嚟好有火

你痴線架

屌，啲圖好撚正但睇多兩睇啲數據好快爆

用data唔好load圖

辣殺

因為樓主呢個post好高汁

成個lebron咁

Liverpool are understood to be in favour of VAR, according to @TimesSport

Liverpool's rotation policy earlier in the season has led to the current fitness situation – of no major injuries in the senior squad – according to Jürgen Klopp. (@LFC)

Klopp: “The problem is a period in November/December when you have injuries and you cannot rest everyone. You can’t have 40 players in your squad.”

Klopp: “We have not had too much luck but we have been able to rotate in this area pretty much through the season.”

Klopp: “I don’t like to talk about injuries, but if it stays like this it will help us for sure.”

屌奶星 出面個post話帶套都會有左

扎咗咪100%冇

唔扑就100%冇喇

幫人養

無女咪100%無囉屌你老母

係咪ON9子比人呃

而家利post又幾護眼

佢女神都唔show佢
點呃

手都未拖,通個電話,第日同佢講有咗

男人同男人扑100%無啦

屌仔咪100%無囉

ox 子,今朝同阿嫂見醫生,醫生點講呀?

拖手會有bb

手仔都咪hi到wo

Agree Lulu

念力屌西

聖母

約瑟on9子

Salah shortlisted for February's Premier League Player of the Month. Vote @ lfc.tv/ADXa

💪 Strong month for Mo...

Tottenham ⚽️⚽️
Southampton ⚽️🅰️
West Ham ⚽️🅰️

gg

幾大機會會贏到？

Inter Milan have agreed pre-contracts with Lazio's Stefan De Vrij and Juventus' Kwadwo Asamoah.

They will join the club on free transfers this summer [Corriere dello Sport]

迪維積

國米做左新一代乞衣米蘭

我要買Jorginho

但係已經同你講,'on 仔,好開心呀,無就快做爸爸喇 '

沙拉仲邊隊未入過波

差

買到抄wiki 英文一次

點解冇人追De Vrij

之前試過 完左會瘋狂打比你煩過西

大家今晚去邊到happy

我抄日文

成班仆街黎

諗起One piece大媽個仔

簡 > 軒 > aoc > 米拿 = 老母 = 啦

你地開心啦，我溝女啦，少左上黎啦

官網同高普完全無提過Origi的情況，似乎立心要賣了

Origi都叫入到波 蘇蘭基真係唔知無運定係無料

次次出場好似都係得10幾分鐘，但U23好似踢都識飛

salah有機拎二月最佳
仆街了

爸爸

Solanke試過幾場正選啦 不過origi都係因為果陣無人用先有機會 宜家前面啲人好健康

好難唔拎

典解仆街

每次蘇蘭基出黎都好似撚緊佢咁

ings同軒都係ig po la子
爭寵

3P

Liverpool want Mario Lemina from Southampton as Jurgen Klopp’s side look to raid the Saints again
買喇買喇

去皇了

等睇fsg澄清

Template is ready

依件野洗唔洗40m

拆埋今年啦
聖人分分鐘降班

lemina勁？

收左我地75M都唔買人

Jürgen Klopp has been nominated for Premier League manager of the month in February!

Vote here 👉

Show Blocked User - 月城雪兔

樓上幅圖
屌你咩

Sorry

Klopp on VAR: "I don't think there has been any games without any issues. In Germany, in first part of this season there was a lot of irritation with it too. But now it's much more settled. It will take time."

Klopp on VAR: "In our game against West Brom it took too long to make decisions."

Klopp on the ❄️: "It was too cold to do exactly what we wanted. Not good for muscles. We did tactical work but lightly."

Klopp: "We built a new stand, we're building a new training ground and we've brought in fantastic players. The club is in a very good moment but if we don't perform tomorrow then it will feel different."

Klopp: "I like Rafa Benitez as a person but we've given enough presents to him! We were 2-0 up (at Anfield last season and drew 2-2)."

Klopp: "Woodburn and Wijnaldum have been ill for a week or so. It's more than a cold."

Klopp: "Rafa Benitez is one of the best managers in the world. You all know how he can organise a team to make life difficult.

Klopp: "We have no big injuries it's true and hopefully it stays like this."

Klopp; "Rotation is not always about resting players, it's about using the competition in the squad to get them to perform again. It's about making pressure."

Klopp: "I got manager of the month once and it didn't change my life. I like the story Chris (Hughton) is writing at Brighton."

Klopp: "Coutinho was a dominant player in our game, when we weren't at our best it was a good idea to give him the ball. When he didn't play we had to do the job differently. I'm glad it has worked well so far."

Klopp: "Are we unbeaten at home? Oh, in the league. So we don't count West Brom? I like that."

ox子整番場打鏝代表作，副隊打多左正選搏命，簡爺有波入，老母撚鳩波圖，其實冇左狜班中場都算生性，以前真係個個企定定比狜發板
係差軒幾時唔笠水

佢改行去做棟篤笑啦

Klopp on Robertson: "He has stepped up and improved a lot in a fantastic way. Everyone needs time. The last 2 games were really good especially. He's young enough to develop still."

Klopp on Clyne: "He has no rhythm and will need more games to be at his best. Milner got a knock in the last time and that hurts a bit, it's not an injury. Hendo is fine."

出佢=猜下猜下回傳比龍門大腳

依樣野真係估佢唔到

軒同ings ig又放閃 啦子

有腦同技術好d既陳仔

第三者可恥

Klopp: “I think Liverpool is a really interesting project at the moment.”

Klopp: “There are a lot of good football clubs around. We cannot convince them [signings] with money, we do it with the football we play, the way we treat them. I think it's a really interesting project in this moment here.”

Liverpool are in pole position to land German international Marco Reus in the summer. [Mundo Deportivo]

不過好玻璃

俾sony 啦 琴晚撚阿咁勁

買第二個大清

呢個唔入得，早熟早殘

佢唔係咁玻璃其實好撚勁
次次傷完出黎都係咁入波助攻

大Ching唔傷都好勁

Jürgen Klopp believes Liverpool are a club in ‘a good moment’ – but knows a disappointing result against Newcastle United on Saturday could change the mood. (@LFC)

Klopp: “Yes, the club is until today in a very good moment but we all know if we don’t perform tomorrow, then it feels different immediately. That’s the only thing I am interested in."

Klopp: "When the season is over and we have a look back, then maybe I will have a beer on the fantastic numbers and all the games we didn’t lose, or we won, and all that stuff."

Klopp on Newcastle: "We need to be really focused, really concentrated on the game and it will be interesting again."

以前就係

強隊公廁-阿妓

但利上次先比人火速入3粒

好想快d睇毒撚文尼 今次入波又抄邊個慶祝動作
睇親佢學明奴玩掃堂腳都忍唔住笑

講得好好！全力砌底卡數，重點賽事

去A12定何wayne網聚睇雙紅會好

一齊睇何sir

邊個同你講垃圾利係強隊

人唔笑

快

又反

我估軒明晚會有得出，仲會好勇
因為對家紐記係新特蘭死對頭
軒係新特蘭撚黎

Klopp on Mané, Salah and Firmino: "Of course we want to keep them but they all have long contracts so it's not like we have a big rush to do it tomorrow. We are in constant talks, but our first job is to create something that everybody wants to be part of."

BREAKING: Liverpool have approached Jorginho and his representatives ahead of a summer transfer. Jorginho will make his decision at the end of the season. [UOL]

又要比人告

然後比shelvey兇到唔敢出聲

Liverpool to fight Barcelona for Lyon cub Houssem Aouar after missing out on him before he turned pro
人滿,仲轉買人,傻仔

Shelvey 好似出唔到

Liverpool ‘set to raid Southampton AGAIN as they eye Mario Lemina’ to partner Naby Keita next season
想點呀,軒的最佳位置

呢件好定ndidi好

Liverpool have recorded a £39m profit after tax despite £91m being spent on new players and infrastructure improvements including the redevelopment of the Main Stand at Anfield.
出賣教防守本書,賣埋沙,永續遊艇

尼滴滴有印象，幾好
另外果個，就冇留意

係咁買中場
係唔係可以解放老母

都要佢現形先得架

睇廢中想出邊3個中場啦
keita始終係偏向進攻多D

ndidi 防守好,後上有時都OK
lemina就攻守差唔多, 冇咩突出

最好買晒啦

係咪都係矮，
中場矮過人一截比人sm

其實軒好似有1米87

但頭搥好渣下

成個人都廢

Feel 到軒巨今場會大爆發
大巴大巴車落反軒到

反軒又輸

解雇算啦，唔駛解放喇

轉投迷軒啦

諗諗下有邊隊好似利記咁勁
場場讓對手一個隊長唔出場
都贏到咁多場

上季對西咸有球，佢頂去後面助攻俾安東尼奧入波

就係唔出佢先贏到

係 出簡打少個都贏

搞掂啦

上年軌讓個隊長贏埋英超

Jamie Carragher: "No signing at any English club has made a better start to their Premier League career than Mohamed Salah."

Lemina 同喜雀老母差唔多者
又買修 非洲人呀

意甲水貨

習慣成自然

Fm 更新完Bobby salah好撚勁

有冇4星或以上

三叉同VVD, 比足面你垃圾利

星唔準
星係跟球隊平均水平黎計
salah d屬性勁到癲,雙速18, 射門 無球 靈活17, 扭波 技術 16, 係鎮靜差少少得14(浪費太多機會)
明奴樣樣都唔差 最sharp係搶截有14
Btw Gomez taa 同木燒好似升左上-9 木燒無得出都升

all weak

如果沙拿今季壓個harry kane做神射手就係不得了 仲要冇12碼射

利狗都好耐冇出過神射手 估唔到佢第一季已經咁痴線

當年SO7射柱鎮靜得10
明奴個圖係咪似當年撚伯, 當然傳球唔夠但係FAIR拉返

鎮靜一定要過16先會勁
過左16 單刀食硬咁制
唔過等射龍

費奴個能力 唔知以為打box to box

練返個習慣或者練一練就得啦

反而VVD 鎮靜11, 集中11, 呢D我唔敢用

好耐冇玩FM, 太花時間

我而家都係當database咁睇
打下j 睇下傳買既人咩能力
冇時間玩之餘
咩都做過哂 贏過哂 開始悶

FM我頂多玩5季
練到自己鍾意既球員做左世一就唔玩
玩到後面Run順左 就好易贏
之後成堆電腦人真係唔想玩

我一般都會落個青訓減半patch
d隨機人gen出黎ge ca/pa分佈會接近現實d
想挑戰自己可以打下d低組別聯賽ge

jjjjjjj

咁都J得落，同含人妖條撚有乜分別

唔會發生，足總到時會做野

唔通j henderson 咩？

甘草米Ching cap黎睇睇得唔得

佐真奴j出血wo 但UOL咩source黎冇聽過

在哪裡在哪裡見過你
你的笑容這樣熟悉
我一時想不起
啊~~在夢裡 😢

留名等睇完季果陣FSG又話攞2億出黎買人
結果係加埋賣人果1.8億

原來垃圾利黎近10場英超第二易踢

Define易踢

Opponents average league position 低

對其他隊就係咁講嘅

利狗就係咁慘 對手勁又驚 對手廢又驚

Jurgen Klopp believes Liverpool and Roberto Firmino are the perfect match as the club look to agree a new long-term contract with the Brazilian striker, writes @JamesPearceEcho

Klopp: “It is very important for both sides. I think everything we are doing, the way we play, the way we give him the opportunity constantly to play, he deserves that.”

Klopp: “He deserves that because his work-rate is outstanding but it helped him a lot to step up. He became a different player here.“

Klopp: “There is no doubt we want to do that. It’s not that their contracts are ending in the summer, but you can imagine we’re trying to do that (agree an extension).”

屌
明奴中場b2b數據黎架喎

海鮮波係咁
不過救心救左咁多年，呢一兩年救得嚟成績開始有返啲起色先開心
作為球迷，進攻足球踢得好熱血

唔通好似獌果啲咁
明明枱面成績過得去，但內憂外患多到咩咁
一對強隊就成隻狗咁龜縮好咩
樣樣衰衰守和之後重要出嚟精神勝利法

約左今日去洗呀

當比人用枝針了你4x次d牙就完啦

食飽先去 洗完應該食唔落野

最多痛到流晒眼水 好小事

ibra 最後一季英超

如果佢哋其中一個傷 可以揾邊個頂？

季初四個輪換出3個，依家真係踢撚死前面3個

大敗吧利狗

仲要係打翼，當年成日屌無翼用

發現今季如果75分鍾都領先唔到通常都會失分

雲迪克個場已經唔係比拉美拿條陰濕狗裝到 成場都踢得好好

如果個年買到沙律仔 有而家七成都已經..

果陣係咪有機會 sss 但第三個s係沙拿 唔係丁力

咁無得計，佢係羅馬都無咁勁
係高普強化左佢同明仔好多
btw文尼一向係修仔都有d海鮮，一腳風唔順就會連續炒，所以佢低迷係好正常

感動既係中場keep住廢

希望FSG更加相信高普眼光 佢要咩就買咩比佢啦

練一季轉手即賺

買到SALAH就唔洗借MOSES條垃圾

法國ox子同女出完街
成個突然charm哂

感覺呢場又俾肥賓搞到失分

好合理，肥賓實死守博偷雞

今場真係好重要

諗起就想作嘔
含住啲血水

利物浦 對 紐卡素 04/03 01:30 1.13 6.40 14.00
財爺唔派錢馬會派

CLS 賠率

有個願望，希望張仔入多d波
同埋vvd都係

仲有一個wish 就係model生性
打得好好
入埋德國隊添

又燈

張仔要求唔高，刷助攻夠

依個難D，我諗鼻屎佬排到第10都未排到佢
鼻屎佬幾時黎我地主埸睇CAN踢波

有達史內根係到，邊到佢

做3號門將姐

Bobby

其實利狗今季叫做有進步 對好多弱隊都大炒

對雞湯真係對面返生 阿狗都輸啦

德國大把龍啦

紐亞
達史
烏歷治
花曼
包文

隨手數到一堆

作為一個利撚，今年世界杯捧邊隊好
我地踢得上絕對主力既球員都係D二線國家隊，一線既都係踢後備多

隊長果隊

睇到班死獌狗j廢夾遜真係興奮

想佢地今季冇前4 再炒領隊 繼續亂

希望巴西今年有力一戰
btw 希望埃及出到線，最少16強

德國係勁既

永續摩佬

無4424佢地拎左幾多年英超

永遠班死獌狗唔夠講就會話利拎過英超未

講完之後班狗仔咪晚晚閪時間睇閪波囉

我地班利撚閪時間睇大炒弱隊 睇贏曼城

係呀係呀冇英超呀 但係我好撚鐘意睇我支持個隊d波wor 訓醒繼續j入波 訓醒都識笑呀

你班狗仔係慘d ge 10場得1 場-6贏
其餘時間場場大巴閪波

返到公司返學死老豆老母咁ge樣

魚拉特，啪啪啪

求肥賓今晚留手

聽日紐狗準備好打開閪洞比我利中出未

費奴2球 沙拿 文尼各1球

利申未來人

綿奴咁入法週薪會唔會仲高過山狗

你果個是異變左的平行時空
係你出發5分鐘後就煙滅左
真正結果是紐卡素3球利

利申：未來時空管理局

你痴線架
比肥賓456 100%

由前隊退出國家隊開始
已經無特別支持邊隊
識花生咪整傷班友仔就得

支持英格蘭對面

一於支持埃及同塞內加爾

本身想支持巴西，但有25古，不了

明都唔方有正選
倒不如支持文沙軒

洗完呀了

幾錢？想洗

公價500啦應該

嘩咁貴架而家
讀緊中學洗過先三百幾

世界杯年英超神射多數會係kane啦不解釋

公司有冇醫保果啲？
可能有得包一年一次之類

無 垃圾細公司

自費牙醫保
300一年洗2次
好痛

世杯捧塞內加爾+埃及

諗起當年迪奧夫戴奧

英格蘭 支持軒仔

日本

屌你老母

以前仲係西班牙幫嗰陣會撐西班牙
依家中立算

不嬲都有種情意結 但係呢隊波實在太閪 仲要睇kane vardy呢啲閪人

真
今時今日livermore maguire之流都入撚到國家隊
Alli呢舊垃圾可以當正球王咁
點撚樣捧得落

仲有250

英撚龍門都頭痛啦
個個差唔多水平

jh仲有無正選?

Adrian都未到佢

jordan henderson定joe hart

DLLM 又反

廢奴勁到

fm真係利物浦fans

salah, VVD, 同費9都勁左
之前VVD decision果D好似得單位數

仲要lovren, moreno, 屌米都冇渣到

好憎華迪條無品狗

vvd tackle得15

懦夫都有17
marking仲要高過vvd

緊係joe hart啦

咪係

同埋神軒歐國盃咁fit, 都冇正選
宜家咁垃圾, 連入隊都難, 唔好話正唔正選

fm model有冇升到??

係時候輸波

呢三個重勁過當年車路士個三個 道夫 洛賓 道奥巴

J到咁樣真係輸波味濃

數字睇落冇咩升跌

但都係米仔勁過佢

真利世界盃梗係望有我地球員踢果d 隊快撚d 出局可以抖多d

沙拿如果帶隊入到8強真係不得了

毒撚係咁

雖然呢件到時應該唔關我哋事

有正選當你嬴

有冇利撚開角球越位gif

有冇so7 gif

用數據同表現黎講Firmino勁啲
但名氣同默契Jesus好啲
最後應該都係Jesus正選

傷完睇下點先
而家尼馬都分分鐘踢唔到世盃

咁古打左邊 費奴打10號

踢到決賽

肥賓成日看利

應該知點打

知係知
但球員班能力幾麻麻下

靜啦

想睇so7自己慶祝gif

睇咁多次都覺得好笑

佢老婆同個女都好正

一見到佢老婆
就諗起張ban 圖

完季可以入12碼多過非12碼一倍

未睇過

pink west.jpg

Liverpool have scored more goals against Newcastle (89) in the Premier League than they have any other team in the competition.

89 and counting...

自己入去睇

唔0岩位

個西同個頭真係有啲奇怪

支持埃及隊入八強！

seed plz

就爆數據

I凹u

菩提薩埵。依般若波羅蜜多故。心無罣礙。

無罣礙故。遠離顛倒夢想。究竟涅盤。

你條友去完旅行番黎就日日叫春

摩仔

好搞笑
佢啲喜劇細胞真係幾時都咁豐富

轉行啦

做球員真係埋沒左佢既才能

做球員都將歡樂帶到俾大家

有冇咁高柔軟度

Pep Guardiola says Manchester City will only buy 'one or two' players this summer. #MCFC

話唔定利都係咁架咋

人唔洗多，買一個球星黎就夠

明奴準備繼約

續約

入一球比夠100k佢

人地一億買一件
利一億買三四件

再億幾賣一件

2億買到幾多件

Liverpool are talking to Roberto Firmino’s representatives about an extension to a deal that includes bonuses for goals and assists, which is due to expire in 2020, writes @_pauljoyce

If Mohamed Salah scores today, he will have struck in 19 different Premier League fixtures to equal the club record held by Robbie Fowler (1994-95) and Daniel Sturridge (2013-14). (@LFC)

Tuesday night's visit of Porto will be another milestone - the first time Anfield has hosted a Champions League knockout tie during FSG's ownership, writes @JamesPearceEcho

Fsg入主咁多年先first time

準備好hope song了

hope左

肥賓回家

咁羞家既milestone都講出黎？

Virgil van Dijk believes his leadership qualities will come increasingly to the fore at Liverpool the longer he spends at the club. (@LFC)

Van Dijk: “The most important thing is to get to know everyone and get to know how we like to play, and everything around it. And on the pitch, do it and show it.”

Van Dijk: “In the last two weeks it has gone very well – I feel good. It’s getting better every day.”

Van Dijk: “In the position, as a centre-back, you need to be organising. You need to be busy all the time, because it makes it a lot easier.”

Liverpool star Emre Can warned by Juventus he is not the only midfielder on their transfer shortlist

屌簡會驚你

仲有拜仁曼城

今晚有冇人知踢唔踢

有無續集

卡勞咪有個post

免簽真係唔驚冇班落

利物浦(主隊勝) 和 紐卡素(客隊勝)
1.13 6.40 14.00

又派錢

Breaking: Liverpool are considering to cancel the gane due to extreme weather caused.

好彩睇左USER NAME

+2 有2.25

識買應該買受讓球半/兩球
輸兩球都係輸一半

我利會大炒一場

lg d機越出越靚

又夜晚
得罪英足總？

電視台決定

堅持433唔用攻中既話最好配置係咪一個防中一個派牌一個box to box？
成條中場換左佢

Lemina + Jorginho + keita

高普用攻中
不過要買到佢心水先用
佢前排好似係迷沾

如果用攻中既話keita個拍檔防守力都要有返咁上下
不過修應該唔會再賣人比利，就算賣都天價

高普：「我不希望在古天奴離隊後，對他惡言相向，這是毫無意義的，但老實說，法明奴比古天奴更為重要。人們或許不知道怎可充分發揮法明奴的潛能，也不知道他可以出任怎樣的角色，但他們都會認為法明奴長期保持著頂尖的表現，所以利物浦很希望與其完成續約。」

下個係明仔

訓了 較定鬧鐘做真利

高普最想買Mario Götze
gotze驚到炒自己agent

130 都訓

Weak

香港既濕熱真係世界級

咁惡劣既天氣, 今晚要做假利了

你地有女 小妹唔訓有咩好做

捽碟

用自己碌鳩插自己塊西啦

得你做到

利申：小妹無鳩

今晚9成出軒

班毒撚屈完我有j之後屈你

錯,我地知猁既絲都有j

佢哋痴線架

let's go hendo

幾年無用超熱同超細聲改善左未？

出返佢最佳位置？

神軒神軒
無軒場場都咁順,如果今場出神軒鸁唔到,有藉口佢以後返最佳位置,下年返新啦

同啦一齊坐?

其實出軒ok 反正紐唔會迫搶

Breaking: FIFA confirm that the VAR system (Video Assistant Referee) will be used at the #WorldCup2018 in Russia.
#VAR

因間肥賓就搶比你睇

踢完反軒會消失唒 唔好問我點解

屌

Klopp makes 2 changes to the side that beat West Ham last week. Lovren and Henderson come in. #LFC

全部反軒了
就無反唔反軒的分別了

未踢完就捉戰犯

上場中間空唒係幾順

熱門戰犯

dllm 我軒係無辜架

兔妹早晨

可能兔妹你講野太爽 所以我依家都仲覺得你太男仔性格似係有鳩 愛軒力我就覺得似絲多d

Btw如果你無鳩 歡迎pm我

大家做好姐妹

成班男人扮女人

有j 兔仲要係gay 佬嚟

買獨鸁同連鸁,其他都唔使諗

Agger

感覺上係個又老套又巢皮 擔住支煙ge老野

Wtf

污撚煙瘴鳩氣

夠喇,再玩佢反面

[size=2佢似係食大中華煙個款][/size=2]

早晨 😘

好啦 唔講啦 再講佢唔叫春推post點算

佢似係食大中華煙個款

Btw 利post有冇巴觀塘/西區附近有波踢 遲下番後想join踢波

買完幾件馬體會佬

被人大炒5球

去中超十個有九個 錢已收 理撚得你

卡拉C膠 鳩坦唔洗諗份世盃名單

卡拉斯高話比中國足球吸引 聽完呢句覺得幾嘔心下

中國金錢足球吸引 ,會唔會順耳d

咁中場六子點算好

柏圖都叫威過下 歐聯對巴塞極速入波代表作
又多傷 趁後生仲踢到搵真銀
奧斯卡呢條撚樣比摩佬改做4不像 依家先27當打 細佢一年狜踢巴塞 佢仲浪費緊自己生涯

Lemina 唔覺會買到 修仔買你怕

未到10分鐘

好像已經7球

8:0

買乜鳩前中場呀 搞掂個後防先啦

乜野8:0

why 唔買lovren搭fonte

唔係有方迪架咩
都輸8粒?

得三個外援名單 衛星球會兩個必要 要lovren好過方迪啦

下年賣我地隻塞爾維亞魔翼去中超

我利唔貪心既 收返30m左右就即放啦

人地要大名氣呀 懦夫最少都有過幾場代表作
依家隊中只有屌摩屌米可以一戰

屌摩翼要留啦 出便啲貨貴又要同人爭

留馬蛇

呀嬌

屌摩呀

個心口好似冇發育

你真係專愛垃圾

摩打翼位都垃圾

一哥

大陸咩事 想用章魚睇波都睇唔到 封哂

仲有機會降班

buy chris wood la diu

完場先笑啦 你地又唔係唔知你地好

一哥同我地前幾年差唔多

買一堆3線都唔係的人

wiliams rc

威廉斯
笑撚死我

br當年想買 比tc rejected

眼光來講

tc>br

神鋒chris wood

TC

暑假利有傳過買佢

屌喇星今晚利市又一齊出醜

抵啦

死利狗d精特別臭

Xabi Alonso: "These were my happiest times at Liverpool: Reina to Agger, Agger to me, me to Stevie and Stevie to Torres."

都係我最鍾意既利

有無link 直播

氣氛ok
但無獎

4:4果場
屌佢老母艾沙雲

沙比係近代利記最勁中場

屌馬捷達老母

一哥仲有少少可能降班

快點

我利會送3分俾佢地

唔好降
同市光榮

你地點SET陣阿

FM利有米到 買左 JORGINHO

羅蛇話自己帶隊成日入到歐聯

熱係睇cpu

用4231好撚屈
沙廢入波入到癲

M字額真係好柒

son好撚勁

433都幾勁 前面f9 if
中間ap dlp btb

又中

一開SAVE就沙 文 傷1個月

但D INSTRUCTIONS 點SET好
一向都唔係好識

FM幫神軒搵最佳位置

轉左啦子做隊長

Tempo最快
唔waste time
反擊打兩邊
防線推高 咁應該最似利打法

高普：「You can’t change the goalkeeper like you change the other outfield players all the time. This is something they have known since they were five or six years old. It’s not easier but there are much bigger problems in the world than this one.」

佢係咪失憶

佢痴q咗線.jpg

點練到沙拿上世一

痴線 利post變基佬post

開正你果飯

屌你地班友仔扮女人都算

仲貼埋咁撚多gay圖

屌佢老母又俾佢拎三分 前4無啦

我立即屌你老母!!!!!!!!!!!!!!!!!

熱狗又win

唔win先驚

on9子係沙田開房等大隻仔

睇到個人慶烚烚

mma又跳水都唔win去死啦

一次過Block晒班死gay佬同人妖

G持

有啲眼訓添

weak

一樣

屌佢老母 咪撚postpone 啊

1:30先開波

12：30都已經攞命

好治癒

呀兔咪貼gay圖啦

鬼叫牙正平時咁過份

仲有無人想daddy out
防守柒到仆街果陣好似好多人叫

on9 son

好彩冇吹12碼
越位先

屌你老母死熱狗下下越撚哂位都冇吹
不如熱狗攻個邊出少個旁證啦屌

燈

啲默契好到

痴撚線 咁都入

朋友隊唔掂喎

簡尼比得好撚靚

高普朋友

考牌戰

邊場唔重要

唔知本防守書有無用

好眼訓

呢個offside裝得好靚

熱狗踢獌出前四吧

獌會踢我地出前四

柒左定真係咁靚?

本身條友柒左 但成條線應該夾過

全英超long throw 係咪Fuchs最勁？

收到風今年書展有得買,隨書仲會有隊長軒上位之路

望熱狗失分係不切實際

Liverpool line up v Newcastle: Karius, Alexander-Arnold, Lovren, Van Dijk, Robertson, Can, Henderson, Oxlade-Chamberlain, Salah, Firmino, Mane. #LFC

有軒

希望隊長係踢上場米拿個位而唔係防中

神軒

雞湯早排明明仲喺榜尾 而家咁撚勁

Subs: Mignolet, Gomez, Moreno, Matip, Milner, Lallana, Solanke

welcome back 軒隊

仲有成個鐘

點會

Can一攞黃就玩撚完

隊長係時候洗甩污名

脫*

Newcastle XI vs Liverpool: Dubravka, Lejeune, Lascelles, Dummett, Yedlin, Atsu, Kenedy, Diame, Merino, Gayle, Jacob Murphy #LIVNEW

係喎下場對獌

下場對獌係咪無預屌簡
連續兩場都出佢搏佢黃牌咁

Javier Manquillo on the bench on his return to Anfield. Shelvey injured of course

無佛地魔都好少少

未污過點洗

文基路廢到連紐卡素都冇正選？仲要同鄉領隊都唔出佢

軒加can勝率高唔高?

前面3個真係鐵人黎 好驚又好似clyne咁大傷一年

神軒今季開齋未

好耐無見可以打前一格既簡

入過球單刀

初初有出 但真係好廢

可能係軒隊打呢

呢個更耐無見

淨係記得佢踢利唔知對邊隊搏到12碼贏2:1

點會 比簡打防中同無出有咩分別

歐聯嚟

已經搵到戰犯

等睇joselu入波逼和

of course
真利

can 懦夫 100分 未來人

戰犯呢個責任緊係由隊長承擔

咁對上幾場簡踢咩位

個後備陣容都無乜邊個可以扭轉形勢

屌你老母can原來得8黃

冇事

有出咩？

今日可以反軒了

thx 燈到h隊入波

佢今日入到波, 兔妹幫你含又點話

訓左幾粒鐘都未開波

踢完喇喎

新特蘭仔對紐卡素上身是常識吧

點半都要訓

不了 你含on9子條小米周就ok

唔明你講乜😓

修頓踢法係幾好睇

感覺ge係偉拿老母病撚左

我利今晚唔洗再踢少個

不過skipper係度 隨時可能又skip

肥賓幫利迷簽名

kane射到咁仲話做射手

你唔提佢, 都唔發覺個list冇左佢

難得仲有球場指揮家既眼神防守,同進攻後傳你地睇都唔識滿足,今場佢同vvd無限互傳,j 死你班傻仔

#metoo

兔妹同愛軒力互奶閪 巧仁牙

鳩陣拎歐冠迷得落啦

今晚水貨應該輕鬆拋離佢

老母同小妹一樣都病撚左 佢skip match,

Me skip class

又講你地互 呀

兔妹唔洗理佢地啲變態

條友餓到個樣,佢隊友獨食唔傳,佢自己又等人喂

美麗的泡沫

Keita對多仔正選

下年用Reus一齊黎啦

Dahoud 都係

買個文員返黎做咩

望鏝踢轟出前四好過望猁鸁波

SON 幾時當兵

賣波衫

唔收起can

反定軒先

佢地再講我真係嬲了😒

8黃仲未夠數

韓國真係一個好屈機嘅國家…

Mohamed Salah is helping to pay the medical fees for a child in his homeland who is suffering from cancer.

What a man. 👍

蝗螞下年用佢冠名起癌症醫院了

Klopp: “I am not too interested in what we’ve done so far - I am much more interested in what we do today. It is clear Rafa’s plan is to counter-attack, they will defend pretty compact.”

我利將會成為今週第一隊失分既前四球隊

Benitez: “I have a lot of friends here, fans, people around the city, it makes it a little bit special.”

Benitez: “You play against Liverpool, they have a lot of possession, you have to play counter-attack, how many is the key.”

唔好大雪呀

咁撚好波唔當兵浪費哂

Klopp: “We want to keep them all going. We have 11 100% fit players so we should not risk anything.”

手下留情pls

體能咁好 好應該保家衛國啦

祖雲達斯CEO馬洛達：「我們有意簽下安利簡，但他並非祖雲達斯的唯一選擇，至於此子會否首肯加盟，這一點我們亦不清楚，決定權始終掌握於球員本人手中。」

Benitez: "It's a little bit special, but we'll try to do our best. We wish them all the best, but after this game!"

自由身放佢走真係

肥賓今場留手呀

利今場拎到3分 兔妹飛去英國幫你含

簡走啦 我利唔配有簡

操得太大隻可能踢唔翻咁好

sopcast link?

【高普：米奴列不快，但專業】

高普承認米奴列失去正選位置後感到不快，但他讚賞這位快將30歲的比利時門將表現專業。

「球隊內氣氛安好，當然他是不高興，不然他會怎樣？但他接受了這個局面，他在操練時仍表現出高水凖，就如禾特一樣。」

「他們互相良性競爭，他曾經長期是首席門將，現在轉換位置到次席，但這不代表他會在操練時改變態度。門將在40歲之前，沒有人坐在後備席會感到高興的，3位門將也希望上陣，但我們只可以派出其中一位出賽。」

「你不可以輪換門將如其他位置般頻密，這件事他們自5,6歲已經明白。這個安排不簡單，但世上總有其他事比這處境有更難解決。」

個個當我係雞

有無手足有link

死乞衣擺乜撚上菜阿

點敢發你脾氣啊
方丈份人咁小器
唔驚到時連後備都冇得坐咩

懷念沙高

有時真係唔知高普諗乜
can今場領黃下場對獌就冇得踢
出米拿好過
呢場老母又後備都冇

我簡打前一格 又有得睇上腦坦克車推進

有HAPPY

Can 8黃冇事
老母ings 病

1001

連韋拿老母都有人懷念...

睇緊

INGS病咁耐

岩岩病

點解英文評述又話簡攞多張黃對獌就要停

開心仔
多謝你

can + 軒

大勝吧！利記

睇死沙拿下半場先有波入

有無ACE OR SPOT LINK SHARE?

又大鳩余講波

西時間都開!

肚痾嘛

肥賓笑笑口

鍾意聽ynwa

acestream://4a1595630a7f6422d6edf02a197cbdf7c2695175

can停就好笑
1314 軒一停就

之前都成日聽係9黃

瞓左陣，起身！

飲住健力士睇波

高普教兩年已經成個廢老咁

THX 巴打

未咁快停住

卡叔消失左

大勝吧利記

下場歐霸

一周一賽
又冇人傷 都正常

個轉邊

原來紐記係利既私家雞

nigga

軒式回傳

文尼真係垃圾黎

文尼 lag機

文尼條垃圾球球單刀波都向後控

交屁

其實真心唔明比獌祉俊講利大鳩魚講曼咪皆大歡喜，次次都硬要講對家

控到已經1：0

傳得咁靚 交屁

文尼jj控球

搞清主客關係先

屌你老母交屁又黎料

屌咩文尼

軒

黑撚

好痛咁

用丁丁控

岩岩文尼係咪碌9 first touch

大家唔係好習慣軒係度

控得咁差

習慣佢係最佳位置到

我都是 見到有個人好似交通警咁
唔係好慣

肥賓逼得好緊

向前傳波

紐條後防好密

軒呢球長傳

咁密通常都攻唔入失分

手術刀

軔

諾

凍到硬哂呔

呢球都要j,你餓左好耐咩

又丁軒

文尼真係好撚岸鳩

傳比龍門

和味濃

抵啦 nigga 仆街

高普好weak

阿諾唔係打閘??

mane有價好賣

文尼今年真係

廢中變咗廢老

交屁真係比人屌得小

賓賓比次機

0創造力

妹下妹下

廢到仆街

太凍文尼又要熱身半場

下插花笑死我

nigga真係笑話黎

交屁真係

文尼逆足玩細利盤球真係唔得

隻手

文尼想點

高普個樣:諗我係唔係出米好過呢,條友都唔上,踢都屎咁

80%控球

控到咁高

唔係好野

水貨

通常高控球嘅結果都

反卡

ox

張

謝四式長傳

啲控球點撚樣

100分

半場換走軒，入米拿或者啦啦啦
見到軒就唔多舒服

成隊連波都控唔掂

今日d人係咪唔識控

好似放多左好多身後波

凍到腳震?

成班冇熱身咁

咁多人甩腳 尋日集體call 完G???

個個都控甩腳

好靚

feel 到肥賓要贏了

無出你

沙拿

和feel

100%

個場係咪有油, 個個都甩腳

出左軒之後
成隊連控波都唔識了

有腳靚波啦

搞咩呀, 個個都控唔撚到既

我軒是原罪

蘇亞雷斯咩

OX又控出界, 成班做咩

大家估唔到佢射

打得太勁

日日係度j過盈利

辣殺OX

Anfield算多人

Ox個飛鏟

同阿比？

麻煩紐卡素球迷噓得大聲D

軒啲走位真係好鳩

軒式走位

神軒真係好撚廢

完全幫唔撚到手

好撚廢呀軒

肥賓睇定嚟食

下半場砌利老母生豬肉

成隊波都好廢

你 我迷卡一號嫁,我講緊神軒

頭先係咪有人boo hendo?

格硬出軒既後果 完全無創造力 十次有次破唔到大巴都因為軒

牙諾識掟界外球未

紐迷
定利迷

看台班友熱都除衫

圖書館

米拿就講清楚啦屌

冇錯 前新特撚球員

無限橫傳

獌迷

嗯 其他人控都唔到波都關軒事

有軒就好似打小個咁

真係boo神軒 客隊迷

現場點解唱謝4打氣歌？

有人會唔高興嘛

如果唔靠死球開紀錄呢場應該入唔到

冇軒喺場外睇住，成班都唔識踢波

要豬了, 呢個位罰球

現役隊長垃撚圾

新特蘭同紐係世仇

好想要卡數個龍

點解Model接親波都好似就黎要甩手咁

沙拿朋友隊 0 vs 0 紐

西波西時間

見到咁呀所謂隊長係咪要諗下挺身而出呀 軒又踢緊口戈咩呀

好悶 想訓

利記龍門特色

屌軒

無人諗外賣食咩,個個都心不在焉

神軒靚轉邊

你睇返佢德甲球皇片
8成都接唔實

比狃唱佢冼腳

原來我地主場
又幾靜

神軒廢到

進步左

真係好悶

逼得好好

軒式轉邊係Ok嘅

見到CAN+軒都知難做波上去

YES 睇軒斬黎斬去

主場都係咁甩腳

有預感懦夫派膠, 先輸一粒

中堅都壓咁上
呢場有暗踴

射爆鏝果個100分去左邊

肥賓,手下留情呀

賓帥D戰術真係...

jelly見到神軒係度
踢好多擦鞋波

老虎撚用腳入左啦屌

冇位射
人地防線紀律咁好
想攻都難

人地逼得咁緊 唔通鳩推失波咩

TAA

咁都唔入

兩下頭都頂到

左腳做乜唔射

屌水貨

射啦水貨

cup自己右腳真係

屌水貨第一下又唔撚射

冇人讚can搶得好

水貨真係場場都要屌

搞乜9 岩腳唔撚射

左腳咁都唔射

水貨廢到

有指示ge...

水貨下半場先入波是常識吧

第一下呃唔到呀

第一腳唔撚射

沙律

頭先仲有人話水貨會拋離kane

30分鐘

TAA嗌 fuckoff

今場又做隱形俠

83%

錯失機會榜大幅甩開

Feel到隨時比人一腳世界波收皮

83控球 出事了

軒走左利條中場真係

係喇，取悅球迷嘛

踢左半粒鐘有得射都唔射

咁就半個鐘

Passes 290-71

交屁走左中間

頭先熱狗都 8xx - 2xx

2下越位都係jelly

但係熱狗會然
利會

TAA防守真係垃圾

taa d防守

暫時戰犯
1：TAA
2: 軒

Gayle紅軍殺手

CAN呢個傳波

人地守得好撚勁

簡式直線

賓賓d佈署

水貨點都排先

Cls

簡式直線同軒式直線真係天與地

肥賓大巴號

1 salah
2 mane

Can個直線

簡兒手術刀

話唒都係戰術大師

想睇軒式手術刀

ox 做左老母

真係贏唔到

比人偷雞100%

預咗

有巴打講得好

利3中場 點都有一個人係隱形狀態

我寧願skipper做

黑 ?

屌簡都甩好多波下

簡

神軒橫線
簡式直線

屌簡頭槌
沙拿爆seed

快d事旦來一樣

百屌沙拿 文尼

懦夫會自爆先

神軒世界波

又好似上次史雲斯咁？

指控防守

悶到想

屌 不如做多d地波啦

啲閘中場壓咁前遲早俾賓賓防反爆死

個勢一鳩樣

係咁易做先得架

人地迫同回防既時間好好

無through pass

Local 利都咁多反軒

要豬了

深夜西波

啲死球混戰無次執到